抬頭望上去 我看見了目光呆滯的自己

序
在不同的大廈中，很多人在行樓梯的過程中都會不禁向上，向下望，你有想過當你抬頭時，會看到自己嗎？這 又與時空有關嗎？

「快撚d行啦八婆，睇撚完電話未呀」
「咁我真係好攰呀...行唔得快」
「惺咁渣ga！」

就係一句惺咁渣，令到肥衍的女朋友yuki轉身就走

「屌...正八婆 返返上樓算」
肥衍其實都已經慣左比yuki發脾氣，所以較冇咩特別不滿

正當佢行緊樓梯既時候，佢突然覺得有人係上面望住佢，佢抬頭一看，竟然見到目光呆滯既自己！

「唔好上黎！快啲走！」

強帖留名